向維園六四晚會燈光投射「香港獨立」字句

剛睇新聞, 突然間有呢個IDEA

原來支那會都做過

可以將「香港獨立」四個字比維園

原來金鐘和理非都玩過

在於圍威跟精神
鳩叫唱歌大台和平散水發揚地

六四根本無意義

有得諗

教港豬組金柴荊人鏈呆護黑警！

Students link arms to hold back angry crowds from chasing a group of retreating soldiers

黑糾察都埋唔到身,

更加無犯法, 黑警都無權去阻止

但一定上國際頭條！

當做預演, 71有用

獨派創意無限

上年衝完, 今年再玩第二樣

連續2年, 借支那會維園, 獨派又上國際頭條

獨派完美騎劫及利用支那會晚會

支那會晚會越多人, 效果越大

仲可以不停換唔到字句：
香港獨立
人血饅頭
停啦好嗎
唔好呃錢

推

其實都係

波羅的海三國, 係唔會爭取蘇聯民主, 同蘇聯大一統的

佢地係要獨立!

蘇聯有無民主？ 普京係咪獨裁？
話撚知佢啦

原來支那佔領軍HQ都做過.... 投影機要用邊款先做到效果？

點搞?~

GOOGLE緊戶外投影機資料

有無手足知乜野MODEL適合？

Students link arms to hold back angry crowds from chasing a group of retreating soldiers

知唔知要幾貴既機先射到咁清

On9
射四隻大字洗撚用咩貴機
四支大火數電筒各貼一隻字咪攪撚掂囉